今 次 真 係 要 讚 下 瓊 姐 恭 喜 更 年 琪 拎 903 女 金

唔評論更年琪40幾歲仲係到爭獎
今次瓊姐咁大方恭喜佢真係好得體

瓊姐

你係到讚瓊姐有咩用，佢又睇唔到

今鋪柒頭瓊係大方既

其實佢個page係咪已經俾人買咗

你咪就係柒頭瓊囉

ig一早唔係佢本人啦